有無巴打比錢買左HBO

亞洲影視發展蓬勃，尤以韓國的電影以至電視劇集質素持續提升，不過荷里活電影以至各間美國電視台所製作的劇集，由於製作龐大認真之餘題材亦保持多變，至今仍然在業界手執牛耳，並大受香港觀眾歡迎。當中美國兩大獎項：電視劇界的艾美獎（Emmy Award）及電影界的奧斯卡（The Oscars），每年的得獎作品更是齣齣經典。

當中不少得獎作品如《權力遊戲》、《西部世界》、《副總統 Selina》等劇集都出自 HBO。想隨時隨地盡覽以上得獎劇集，以及一系列荷里活猛片？只需在智能手機或平板電腦安裝及訂購 HBO GO App，各位 Wire 民就可源源不絕地看個飽了。

HBO GO 平台除了提供大量高質素劇集及荷里活電影之外，HBO GO App 更在今個 12月全面更新！更新之後，HBO GO App 加入 HBO HD、HBO Hits、HBO Family、HBO Signature 及 Cinemax 5 條直播頻道，只需訂購服務，即可 24 小時不停觀賞精選電影及 HBO 原創劇集，題材包攬愛情、科幻、懸疑以至合家歡電影和劇集。更重要的是，新版本 HBO GO App 還支援 On Demand 自選點播功能，讓你點播隨身睇，過足戲癮。

隨著 HBO GO App 大革新，往後訂購用戶每月將可於該 App 之中 5 條直播頻道，觀看共超過 400 套精選猛片及劇集，而 On Demand 亦有多達 100 套精選影片、超過 1,200 小時 HBO 原創內容，包括獲獎無數的《權力遊戲》、《副總統 Selina》，以至大受好評的清談節目《Last Week Tonight with John Oliver》可供隨時點播，內容更會持續增加。為讓用家緊貼美國大熱劇集的最新劇情推進，除了劇集將同步於直播頻道播放，更會在首播之後 8 小時於 HBO GO App 上架，讓用家隨時點播，真正與美國同步！HBO GO 除設有便攜裝置 App，可於智能手機及平板電腦中使用外，亦可於個人電腦登入該平台官方網站，欣賞源源不絕的高質素影視內容。

想知佢入面啲戲、劇
吸唔吸引
有無人可以分享下佢有啲咩一線野
本身有join開 Netflix ，佢啲電影得好少，每個月先多兩三套（仲要係二線電影）